心事台🚬

❤️

我

搶灘成功

❤

半0:2得5得牙

9.5s

西流入波 仲搶埋1001同頭香
食個BIG CUP NOODLES慶祝下先

我朋友買左3k西流
佢問如果補飛係唔係買大波？
定買主勝+和？

補外圍

信念

補主勝，250，和70
差唔多

冇外圍AC

我都冇 叫樓主幫補

西流！

同路

原來樓主有
補左了 穩陣算

wsw 12m

和係咪jump得

西流12m

屌 補左飛先黎12m

12m

補早左啦

睇video?? jm9

Missed?

唔撚入

12missed

gd

射咁耐真係救到

yes
買左半0:2啲手足 橙

和未洗jump住

仲要變角球

屌 快手完場啦
好驚紅左勁d

係 但有紅牌 唔同講法

咁都miss...

yes

要補大波好補了

呢場好古怪呀...

反cup有20倍

12m都miss
渣ga

我同mama 夾埋買咗10k 細

我都買左半場0:2波膽...
成13倍...

客其他有45倍

樓豬1:0

All in 9.5

回歸了

勸手足三思

本格局為9屎1生

西流入多2球

rc 1.5b all in

1:1

反CUP了

屌 入緊主ng

2/3

通常呢D波都係咁,一開波出黎就追和,80幾分鐘就比多球12碼2:1 ＿

刷c了

紅左仲勁

機會來了

反CUP吧

快手入多幾粒啦閪流

西流wtf

越黎越唔識賭

No goal

閪流快手啦

4/11 有無希望

8.5b and 8.5s 足水
100% win

希望收晒兩注

Win左有冇200？

兩邊都買600
應該有30蚊賺

2:2意思意思啦

1:1 2:2

遲兩分鐘就買唔番

點解勝利攻得仲勁既

最好ge防守就係進攻

久攻必失 客ng

屌 球彩條女報角永遠都錯

閪流一係頂實一係入佢老母la

潔癖

7c

走地客又仲回緊。。。

哇 個賠率勁支持主勝

八張牌

yes
收埋兩注派我

主仲落緊飛
屌

8c

-3ccccc

9c

-2cccccc

閪流快手

竟然咁多角

-1c

勝利入未

10c

10c goallll

閪流😭😭🥜

🤔

係加時兩分鐘之後93+ 1:2

唔好再入啦大家

請西流黎個絕殺

勝利下一入

11c

客ng

11.5s jump

12c

西悉屌佢喇

紅左都冇第三球

黎多兩c

閪波入波大家開心

一係唔入一係一人入一球

超時絕殺

0秒出手

1:1完場都收貨
客3啦-.-

上半閪流miss 12m-.-
屌你

打多個都遠射係做乜撚？

絕殺未啊

時間未到

打多件都win5到不如摺埋la-.-
打和我洗撚你踢牙

米臭系-,-

要入了

客3 gogogo

米能和波-.-

弱智...

永久blacklist 西流

假波

⋯

客3未

又做假

叫咁耐真係和-.-

😂😂😂😂😂
屌你老母西流做乜撚？

細收錢

和 no goal

輸5k

手足唔順 慢慢黎

今晚恩公幫到你🤪🤪🤪

暫時睇好

wow
6k本上了6.3k
fatfat

ging

個盤冇乜大變就去馬了
仲有一場睇啱

提格？

恩公

Hi~

阿森納😂

恩公有伏 別去哦

回到上天

西流原來和左

曾經有祖先話我g咁既盤買高水

買左3x4😂

打緊邊爐 辣到食到食唔到

win jor 300

買左咩牙bb

頭先朋友請禾去打機所矛追po

m巴細波
補左大
100%

飛機？

無錢手天使刀要做牙

手天使義工黎喎

今日結算 仲有50.5係身 過聽日後日

betting個post真係熱鬧😂

好辣啊

嗨240

食咩辣😂😂😂😂😂😂😂😂

樓主剛剛有羊錢不

麻辣 小辣

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

渣ga

輸撚死

m子唔食得辣？去左邊間食

惺渣ga

認同，人生百態

好多盲跟信徒😂😂😂😂

講來聽下

朱蛇推介既酒鍋

jar ga

我係附近😂搵你飲杯酒上5上面

好好睇

想john.....

同緊人一齊

要下次

請我 三日無食飯了

😭景日軒我係

我岩岩都喺尖嘴
btw 有無食評？好似幾正

我地飲算了

啲野真係唔錯，兩個人食咗成千蚊，不過唔食得辣，就叫返其他湯

你去開

如果我地有飯聚 係咪全部禁電話賭波

買大就可以了

數角就可以

幾時日記po聚

6點幾時喺尖嘴咋 下次吧

無m巴重心 邊有錢食咁貴😭

買波唔買大

不如唔好買

朱蛇請我咋

中六合彩

😂😂😂劈酒ok?

5通食野咩

捨命陪君子

我想食野a..

那有錢啊？

自己劈低自己

屌 注明荃唱歌咁撚難聽仲要待登做個節目比佢唱歌

唔係早兩日先有人話你汪明荃

好好食

我請5起

個樣似唔代表唱歌似

仲要吹奏佢50周年

why

食5到

兜野紅到

咪係囉

中辣

Cashed 隔壁補飛補到輸
我跟呢度大蛇教我補飛補到贏好過

好想EAT

包蛇 唔洗咁激動

唔知點解回一次 回咁多個

連仔+持的COMBO

今晚買陰公同沙士菲ok?
個盤好似幾抵買

定有人覺得好小事

5識呢D

嘩，星期二三都冇角玩？

應該有既 未開姐

無事既

認同

教我~

唔好喇...謝b都唔會去

台灣好過啦，雖則台灣男人仲狼，但起碼安全d

台咩灣 女仔人家米去果d 地方la

去旅行可以有咩事
男就話食大陸妹易姐
斷估你女朋友唔會咁隨便既

絕對認同，除非唔介意比人摸暈全身or more

帶我去

去上海落club屌過5條女😂😂😂👍🏻

so dirty

恩高斯達特[0/-0.5] @2.03❌
蘭斯[0] @1.94❌
沙蘭迪兵工廠[0] @1.88❌
帕托拿圖[0]@1.92❌
沙士菲[0/-0.5] @2.00⭕️
預計

好 有次跳跳下有兩個女 跳左埋黎
之後佢地嘈交
變到得返我同其中一個

條橋幾好喎

跳左埋黎，彊屍咁跳

無 佢個好朋友中國人黎 中5黎左香港讀

我仲記得辣到我柯辣爛屎

比人落藥 佢朋友都係十下十下果d黎 太有自信先易出事 條女易醉又唔認

你條女痴線既

小辣頭先都食到我差唔多4

唔洗怕 喊住番酒店洗閪都唔會同你講

佢都柯 不過啲嘢食係幾好食

依個真，啲野食係唔錯

遇到好chur既男人點算a
唔是你話想走就走到

不過我覺得都幾貴下

食得開心就最重要，錢可以再搵，當刻笑容無價

怕咩喎 同你講唔去都係去 同你講無事都可能有事 有咩好怕 反正都係臭女人👩🏻😂😂

幾時可以同你食飯

你請我食啦，我無錢

請埋

當佢有想落club玩你已經講咩都動搖唔到佢😂😂😂👍🏻

。。。有錢買林寶無錢食飯

辣到我胃痛果晚

佢個fd成日叫條女呃我⋯⋯

無意思 只要佢有過想去呢個念頭 你當佢實會去得架喇 記住佢個閪個緊致度番黎對比下洗唔洗攤牌算拉😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

我朱b去club應該好危險。。。會比人食🍎

條女同朱蛇一樣咁cute…咁Q 蠢

依個真

有無仆街仔打lol呀

我幾昤蠢

打口手

咩

我打飛機添啊

時

打ranking?

D女人係咁嫁啦好出奇牙

D女人呀 好撚陰濕咖

講笑講笑

今日黎m 係做咩？

開場白

準備定支洗閪水同埋分手啦sorb 😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

想講自己5C服唔想出去掛

R撚哂頭

係你唔鐘意所以唔去
唔係唔想你擔心所以唔去

咁如果你同朋友去會唔會落先

R哂撚頭

實會落 諗定分手啦傻閪 我咪人版

下
你都落club屌五條女喎

小妹比人屌

我啦

今晚有無人有心水
我又進入無心情mode

今日唔想度了

休息

我有

踩撚死D甲由

又話打lol

係咪去左同朱蛇密密打

打CSGO輕鬆d

佢打一場先

CS就好似faker咁

L咩OL 王者咪算

經得起時間既考驗

得要擺渡你

比我啦

十一點係咪有野抽

我了 要乞返詠狗d帛金返黎

不了 好燈

又唔想

同緊棋王打

... 應承我
做埋依個唔好再做啦

點

岩岩問你唔打咪打場先 完場一齊打 仲有無人打

邊個發明飛機架屌

無人逼你打

有水未

LOL阿有無人打

尊重

好忙呀屌

萊特兄弟，奧維爾萊特（Orville Wright，1871年8月19號—1948年1月30號）同埋維爾伯萊特（Wilbur Wright，1867年4月16號—1912年5月12號），通常俾人認為係第一架可操控嘅，比空氣重嘅動力飛行器嘅發明者同埋製造者（部份人認為實際上飛機嘅真正發明者係法國發明家克雷芒阿德爾）。

55

維爾伯1867年喺印第安納州嘅米爾維爾出世，奧維爾1871年喺俄亥俄州嘅代頓出世。兩兄弟都接受過中學嘅教育但都未有攞到文憑。

萊特兄弟喺代頓長大，並於1892年喺嗰度開咗一間單車維修、設計同埋製造嘅公司，以此嚟資助佢哋對於飛行越嚟越大嘅興趣。喺前人嘅研究成果嘅基礎之上，佢哋喺1899年開始咗佢哋嘅機械航空試驗。同其他人相比，萊特兄弟更加側重於加強飛行器控制技術，而唔係淨係追求動力嘅提升，嚟達到令飛行器升空嘅目的。佢哋研製咗三軸控制，並且建立咗一啲到依家重用緊嘅一系列控制原理。

萊特兄弟係揸第一架裝有引擎嘅飛機飛上天嘅人。佢哋兩兄弟感情好好，細個嗰陣時就一齊玩，大個咗之後一齊研究，終於有卓越嘅成就。

萊特兄弟吸收咗德國人製造滑翔機嘅經驗，製造咗自己嘅滑翔機。1903年，整咗用內燃機作動力嘅飛機。同年嘅12月17號喺基蒂霍克試飛成功，飛行時間達 59 秒。1908年，哥哥威爾伯駕駛一架新型飛機，創造咗飛行 140 分鐘嘅紀錄，佢哋兩兄弟個名好快就傳遍全球。

萊特兄弟雖然成功噉製造咗飛機，但係都繼續研究，以解決飛行上嘅難題。以前越洲渡洋需要經月累日，依家可以拎鐘點嚟計算路程。萊特兄弟可以話係人類航空史上嘅先驅者，帶領人類進入航空時代。

萊特兄弟嘅早期研究係建立係當時嘅航空學嘅文獻基礎上嘅，其中就有 Lilienthal 嘅表。但係，佢哋好快就發現斯密頓系數（一個提升同埋拖拽公式中嘅變數）係錯嘅。喺佢哋嘅僱員查理泰勒建造的風洞嘅幫助下，佢哋測試咗超過兩百種唔同形狀嘅機翼，並最終制定咗佢哋自己嘅關於機翼形狀同埋空氣壓力之間嘅關係表。佢哋喺單車、齒輪、單車引擎同埋（踩單車嗰時保持）平衡等方面得到嘅經驗同埋成果，對佢哋今後喺製造機械飛機中所取得嘅成功係至重要嘅。

值得注意嘅係，喺整個研究工程中，佢哋始終一齊做嘢，因此佢哋所作出嘅貢獻亦係唔可分開嘅。

-1

ON未?

想玩唔想on

你真係幾風趣幽默

打完舖機翻嚟都唔見人
找數先
樓下10抽1

我了

Me

haha 😂係呀咪鬼去
我地自己飲算

有埋秒數

咁我cc先

打唔打機差你一個

頭痛不了

搵condom😷

早D休息LA

你搵

樓豬贏咁多都乞 知唔知醜

得果兩場 1分鐘睇完啦

溫書

法乙啦

Lm

咁加油啦

有人派嗎

沒有 88

好似幾好

今晚炸你tg

收到風中你

屌唔記得轉技能

低端

ready 未

加埋我啦

又無我。。

係

原來有

幾時無你呀
用你個名換m子好無

蘭斯大唔大波

好

下次下次唔係大概 係一定可以

自膠

我呀!

公平咩

中左我 thx

咁你可2做馬架嗎

lucky money ar

富者越富

同2

訓陣先

嘻 幫我入俾謝b

我怕做陰質野無得再win money

小妹保𧙗你

留tg啦

Good luck 請你一定要繼續贏

你個名

我第三者

好啦

本身想改沙比（為詠狗準備帛金）
但長得制改唔到

好波

從

來

沒

我

份

有LO

樓主拎嚟請手足飲酒啦

一舊佢同謝B2個2野對哂啦

爽？

飲撚死你呀⋯⋯

有冇手足咀唇需要滋潤？

小妹有潤唇膏賣

鋪頭?

想你用口幫我茶

😂😂😂

Halo

你是本隊最受讚賞的玩家

已經無你既事了

online鋪頭係咪鋪頭？

我自己整的

有無網

挨豬有post

香B我養你

沙比蛇傳到很到位！

想自己養自己多d

打錯 LO養你

望下先

估下邊個係香香ig

搵到了

怕咩丫 小妹又冇爭街數

就乾了

滋潤下吧

好想知香香係咩樣

見到識既女仔like 左果張圖
難道佢都有賭錢

可能純粹入黎講心事見到呢

好驚相認

唔通你就係......

好想比樓主屌

靜

靜靜

有無人要法乙主？

直屌和

邊個係靜靜

我想靜靜

真？

不是重心

尋日屈仔嗰場仲屈住屈住

我本身買左屈盤 然後補左愛5th goal
最尾屈12m 我以為收曬2注....
嬲撚到而家

All in 恩公

頭場唔識買

早飛買左恩公爛c工廠房3x4

爛c對左

心事台係咪可以講心事

ok

講

賭球成日都豬

跟呢度大蛇賭就得

跟邊個好 小妹開左ac無耐

跟詠神 最神佢 但要搵矛婆請佢上黎
買親都50-60k 我都賺夠 想比人賺下

大神還未睡
有尿給小妹喝嗎

兩場都無即場咁ON9

即場要6點 痴9線

明晚後晚得啲垃圾波

岩岩訓醒

返咩pt好-。-
12月就sembreak

Ptbf

又咁夜-.-

新黎無耐 想問下恆b同我然b有無咩關係？

已經豬左一個禮拜

FYP

orange...
me dou doing homework sad want cry

6點又出門口 唉

早晨

你好 飛未

下個星期

JERJER準備好未

戒j一星期了
準備無限中出

詠水都唔出

風頭火勢呀C兄

佢做咩

有無尿？_?

差人錢潛水5還

差幾多

幾K(好似係)

主

買唔撚到

唔記得login 買唔切

你地連賭球都做DEADLINE FIGHTER...

職業病

1c@@

=.=冇上水一排牙詠差人錢？？？

差左半年啦 早排又就死入左醫院

有冇懶人包
邊位手足借牙

所以話，長賭必豬🚬🚬

恩公goallll

DRRR真係好撚好睇
想買小說了
btw恩公goal

過關最好玩就係一場入波並5代表d咩🚬🚬🚬
仲有2場。。。

差沙比2k拖半年
追就話未出院
問fd又無
大人大者2k都無
賭得咁垃圾
Btw沙比話當做帛金

波post 傾波經傾到借錢

沙比型4
希望爛屎同沙爛快手入

咖啡有咩好飲

佢旺果排 派過比我
之前唔係出黎唱哂k果d咩 點左相都潛到？

你面皮夠厚咪得

人無恥便無敵

2222222

去老人院唱歌做義工，估唔到咁既收場

蘭c入未

未

why still 1min。。。

333333333333

就快

唔好啦

小妹1:1

正！ 上呀！

法乙爽手到...

另一場半4全4

Gchi

1:2 jumped

德乙入多球啦

兩場都可以參考下外圍

兩場都買左大

好撚感動 絕殺大波 追返澳假豬果5k

阿甲8.5細

😑

你又數呀?

無力數啦 通完頂又要返工

甘我買小囉

你咪買囉 就到2018仲買小

系牙 我買小呀

真係和

Gun

1c

客盤

入波未，0:0好悶

收兩萬 我

做乜加個冰字

紐撚又輸12碼

呢排好敗家 買完note8 又訂左u11+
藍色電話真係好靚

我都係 琴日忍唔住食左下午茶

貢正

好靚

Rich

2c

一係無業一係兵

加油

6.5s？

5c

紐fg

屌你頂撚住呀

我都傾到同謝b拍拖la 有咩出奇呀

頂撚緊plz

我都傾到同樓主xx la 有咩出奇呀

性關係

0:0 7c 9up gel

cashed

早
希望今晚8點有得收工

Ok

安安 呢2日冇咩波買 馬又麻麻

追返伐木隊嗰注

same

識波呀你

聖達菲GOAL

反cup

Lo 可唔可以表演多次愛記奇蹟

lo

當我落泊一人

0:2

聖達菲goallllll

邊有咁多

屌 訓前結算緊 買唔到尾2場 中哂

真係有諗3x1全和。。。

日記有愛 有冇手腳做smartone

訓醒個頭好撚痛

叫左你臨訓前咪劈咖啦

我都唔飲酒

比人甩底，有咩要注意

仲要比一個好熟既人甩底

乜野甩底先

唔講了

女定仔

女

朱sir

男仔頭女仔定點

朱蛇頭痛呀 甩底咪甩底

個條女？

講笑姐 有人黎見工 甩底 唔熟既

肥朱

其實係咪應該打去 我唔見啦咁樣

唔好咁啦你地

邊到請得起朱蛇

請禾

m子開咩公司

沙比派我未

足球賭博

報左警

不安 唔好拉我

rly?

9up 咋

同你個名一樣

無賭好耐

紅棍蛇

派我未牙
立左大功阿

個名

公審好定收錢再公審
收得返請飲/食

錢銀好煩

條撚樣差我錢
扮病去玩

借埋比我

扮病？咁撚有心機扮

出世廿年冇餐食好 今晚終於可以食返夠本

屌你咩名

跟我仲好 想比就比

pm左

打算食咩

咁厚面皮

我都pm咗佢啦，比咁會費都無料既

今晚應該有重心了

m son

我都好大功

想派你的餅

個個尾我

我都報左

師傅都夠膽拉

要gun 了

你同我之前一樣me又係借錢比個手足1xk人間蒸發左
我發脾氣佢先立即比番我

佢不嬲係咁

打錯 係1.xk

1XK 借埋比我

我係良好市民

今日比人放飛機 冇左半日
又冇得整 屌佢老母！！！！！！！！！！！！！

not firm ar

係啊 拉我啦 我係壞人

教識徒弟無師父

梳 冇心走數 個排忙

收得返嘅話麻煩紅棍左右香香盧神蛋黃（太多不能盡錄）賞面出黎食返餐
我俾1000-1500

夢大

好多咁wor

諗緊私了定公審

朱蛇個清盧 想join就入

2k
本身當帛金
定陣收返4分1至一半已經好好

好啦，想度條8x1

食個譚都夠喇

我桶餐就夠

錢來的，點都要追番，唔好心軟 自己駛左就另一回事，硬道理來的

佢之前昆我份入左錢係我銀行到叫我幫手pps入錢
我又訓著左 無查清楚 跟住講左密碼比佢
比佢偷左錢 我又無發現
跟住過左成個禮拜先發現點解小左錢
跟住先叫佢連埋之前既還

密碼都講

係快入

你on撚9

偷

你訓交時都幾危險下 唔駛催眠

要電話認証佢平時都係咁 我果陣訓緊教無睇
佢sd sms我咪照比

想同朱蛇睡覺

你想偷🐷？

輪唔輪到你

公審啦

@福B

我都想睇下詠有幾靚仔

今晚d波都賭 有冇咁爛賭呀

賭單雙 不費心神

有老4踢緊巴拉福特話今晚羊硬

b gor 賣料

只要買大就可以了，不用度的

你地揀

佢條女幾靚

中出條女十次當無數

一晚十次郎

快！ 想睇

整合緊 呢兩日會報牛

Godofsinger相十蚊一張

追到都無乜意思 已經對人失去信心

呢到手足有愛

除定褲等睇米八歌神

派我

ytd insert 6k
today wake up still 6k

Po住條女張相先啦

要出下火快啦

我已經j jor

想睇

罪不及親人
不過佢條女唔合作就唔差在公審埋

會唔會搞散佢地架

支持沙比蛇

me見過佢

想借了

肥朱得閒就借1xk比人

1.xk架炸

1.x照借

how abt me

發覺..佢牙隙zip左D野..

順便腥比我得唔得先

幾時借比我

義字係咩
我是羔羊吖

又自私j講咁耐仲係無圖

LO PM ME LA DIU

好熟

我錯

咁盧神有機了

沙比蛇控制大局

公審 我怕連登仔屌番你轉頭

我自費 希望可2搭枱

5夠你型

買波切勿借錢

no M E R C Y

佢on9

啱呀
但響呢到share下就唔驚啦
大家都想睇下歌神詠有幾型架嘛

請西蛇一定要賞面來

same road

我呢 我有份

費列活特2.5 同客w 穿蘭斯盤 2x1 2x3 大大力gel

去左冰

留名了

詠西無腹肌 變身都咬得4佢

樓主好似好強喎呢排

Hi

5夠朱蛇勁

hi

不嬲都強

如果 命裡早注定分手

喂 唔洗靜曬呀

尾能夠未先

夢大型好多

好尾機夢大

系。。 對住張相射左幾次

禾嘔象

無需 為我假意挽留

莫雷拉傷左？？？

雷神比hela打傷左 無左隻眼

墮了

咁係咪覺醒bo

潘狗出親去都柒

咁聽日入$$玩玩了

樸茨茅夫嗰場出面半球 馬會平半姐係點

我未睇...

好似好慘

...橙
被劇透

block 佢啦

一早 block左

I am hela the goddess of death!!!!!!

請你一定要來
請你一定要借個#2俾我公審

on9自己出2次

已經免費入了

你就好
我幾年無去過了

刀矛野好玩 連巴斯都執埋

點解有得送

雷神

我窮 去唔起迪士尼

雷神
雖然我成日鬧你仆街仔
咁你都54真係仆街架嗎

好似好少事 人馬都冇事

洗少啲啦 沉日聽到個數真係嚇一嚇

Want g

所以咪要拎免費飛囉

Main gate pass

詠神隊band好型

講經咩屌你

我冇記錯員工好似可以帶一個人入去

想要詠神相

無圖 學人講型

一年3個 好似係

都幾多

黎緊啲垃圾國際賽 點賭
決定cash out哂佢先

m蛇係咪今晚有重心
咁聽日先cash out了

琴日6k本 今日6k
我乜春

師傅我了

xabi

你好

紅Q

其實係咪SB(傻逼)?

你們好

...

比我就唔請佢

...屌 原來Sha Bi先係😅😅

細聲d唔好俾人g

我普通話有d差

睇左雷神兩次，第二次差點瞓著

xabi麻煩你追埋我同92 每人100

請埋me ok

都係sb 差不多

。。。。。

盡力 家陣搵緊多部電話就可以開作沒

其實我退左post 咁岩入黎就見到原來佢爭你錢
唔洗啦 追到你比西面/請大家食野
我都見過佢 我估唔到佢會咁

睇黎好多人見過詠巴

睇一次就夠
反而吃掉想睇多次

為咩退post

幾時見過

第一次同fd 睇，第二次做兵去睇

做兵同女神睇 吃掉仲好啦

92蛇做咩退post

吃掉左女神未

我都想

無女神

睇利記 係附近一齊排隊

被人jer 定戒賭

食女神，做兵啦

加油，隨時tg我啦

用member可能俾女朋友mon

絕對唔可以比朋友知連登叫咩名

挽留牙

做咩咁傻豬比女朋友發現

身邊d 朋友都知我連登名

我都係諗住拎出黎比大家食下飯

知唔知你係大蛇

我班朋友無人知 知仲得了 知我成日派膠

我都想做

一齊叫角

我！

我mr.nobody

佢地都知你on99 ga la

上呀

.........
無諗到我個名叫朱古力脆皮醬咁低能架麻.....

我成日係心到讀一次你個名會讀左朱古力脆皮腸

哈佬

好似好好食

你好阿

我都做cdrom算了 跟實各位大蛇

奧瑪
今日個市如何

新黎 邊個大蛇可跟

1001

無玩啦
去左抽雷蛇

你

hi 詠西上水未

想跟你買角球

人生好苦悶

我準備抽日勿金金金

我啱啱開ac賭球 不懂

定我盲目左

我都諗住抽

點樣先可以活得精彩

如果日日都番工收工
只係因為錢 咁如果有錢唔通就會無煩惱咩

去玩
唔好只係賭球打機
做下其他活動

有錢 日日去旅行 仲煩咩惱

搭車果陣見到個個都勁攰 無曬精神
咁樣既生活開心咩

真人真事 聽過隔離有人講連登有條友叫豈等閒

個個都屈住屈住咁有幾多錢都無用啦

如果我搭車聽到有條友話朱古力脆皮我會嚇死

我講既

邊有咁多時間

時間依樣野用錢買唔到
但錢可以買時間

威名遠播 我朱威武

有錢又煩無錢又煩 人就係犯賤

最慘係我又屈住屈住 又冇錢

肥朱 你仲有貓奴要做咖

我明.. 上二個月有個賭波fg講 普羅米修斯
嚇到我...... 原來講返套戲

好彩我個名應該冇咩人提

日日講

一到晏就 就會講

大大聲係麥當勞

佢都唔愛我

我都成日講香香公主

但2樣都無

有福B

都要養咖 他朝有日

椰子X西咸
角大

佢5識報答我

問我有沒有

你又話食左佢

好q

你想同人相認？

剛放學 ip都唔洗check

Poly?過幾日到我影了

生日睇港隊

落黎隻揪

琴日前幾日影左

咁多poly fg既

想奶隻肥手指

咁肥點食

放工了 應該會返香港轉行

請我

做咩呀

我打工仔黎

想報返銀行mt

一齊食飯

跟我做？

未必有你依家個份人工

有無人鐘意飲冬瓜茶

幾好飲

根本係糖水 但幾鐘意飲

盧

你又G

台灣日日飲 但好能甜

lool

我想有生活

993

3

4

5

6

我都想有

7